有冇90-93 巴絲入黎傾下計？

LM

輸左

飲水po

我隔離1001 2 次 注定單身嗎

Yuu

所以係好慘
一次考唔到就新期又要好耐之後，到時又爆又比人狂改期

唔好彩既報快期都可以奶野變左半年後

笑

留名
好忙

辛苦晒

上水留明

早

請！

食飽飯上水

Po竟然無人？

醬醬

有

呢個鐘數真係好多yoga pants女女

今集south park special 好高汁

hamsup

verly

黃牌

好似隔離台講d野

三十歲先感受到工作壓力是否悲哀？

咁似我寫但我唔會寫呢d

咁甜嘅咩佢哋

直認不諱

可能太攰

依家台主暫時係我

港頭介仲未洗到

差路多要洗頭 累到唔想洗

，，

Co-living

早啲訓啦

呢個真

真理

唉我都係
想搬出去

邊個唔想

由細到大都比人屌駁咀

就黎30歲人都叫”駁咀”
“我係呀媽點解唔話得個仔”
咁既價值觀點會同仔女相處到

佢地仲係當我地係細路咁......

同我一樣
越大越唔忍得
大左讀過書見識多左，點會仲吞聲忍氣聽埋d歪理
根本乜都唔駁得= 同港共一樣講乜你就要服從

根本得幾個可能

正常有critical thinking又自尊心重既對住無乜讀過書歪理連篇既老無就會駁
除非um春咁唔出聲/ 兩老係讀過書貼近年輕人無乜代溝個d

我就聞到煙都調頭走 有鼻敏感 所以無可能會做煙民

亞洲人觀念

一野拉到底，等1001